望住林鄭記者會

我越黎越覺得啊777同689個樣好似
係我錯覺定係點